其實每次星期六日義士流晒算仲周圍去玩然後post上ig好開心班o靚模做乜撚野

唔係要你表態，但都唔好咁過份笑晒口平衡時空得唔得

好乞人憎

流晒血

咁咪unfollow囉

千祈唔好為呢班撚屌勞氣，三個月裡面發生咁多事，要醒既人已經醒左。